條女唔識主動同我老母交流

同一個場合，除左講你好再見，睇得出佢成日迴避我老母，係咪正常

正常呀，因為佢唔識討好人

係咪唔想同你發展落去？定係你老母性格難頂？定係你女朋友性格本身怕醜？

依家同你扑嘢定同你老母扑嘢呀

咁我夠係同佢扑嘢唔係同佢老母扑嘢啦，但我都會同佢老母噓寒問暖啦，唔係基本野黎架咩？扮下野都要啦有時...

但同其它人有傾有笑...

家母唔算難頂，但都唔係好主動講野既

咁你老母同條女都似慢熱型，俾d時間雙方啦

女人好難理解呀

同伯母交流唔係易事
你覺得易係因為嗰個係你老母 乜都講得
體諒下你條女喇戇鳩仔